今年買LIVE18好定2K18好?

經歷完2K17對2K有陰影

2k17好正，好好玩

Curry 半場超遠3分係咁入